大埔可唔可以黎次有反對通知書然後完全和理非完場

等前線手足退後舒緩一下
又比番大量和理非聲音進場

順便唱番一段時間無唱嘅哈利路亞
比唔同群體嘅人仕浮番上面

仲可以展示比人睇對面無理反對左個和平遊行

睇差佬咋喎
沙田都係中間閘住唔比人行完

閘住就係佢面前唱歌比佢聽

You are missing the point
係睇差佬想唔想郁手
定係你想差佬開始打人 你仲打不還手？

我都想黎多次和理非回合
前線可唔可以冇狗搞事就行完就算

一定早清場，迫你亂喎

［推俾民間記者會組睇到］我哋可以主動出擊拆大台

冇可能，部分前線已殺紅了眼，基本上一遊行就衝去拆欄起路障

此post大量臥底探員

負皮>上一頁

請善用不推文回覆功能

請善用不推文回覆

唔起路障，唔對峙得唔得
大埔勇武力麻麻哋，但成個隧道都起到和理非應該OK

的確有咁嘅感覺

並勸喻大家遠離大埔中心、大埔警署及大埔墟等較高危地點。

即係警方準備係呢三度開波

Push

冇乜可能 班狗實出手